覺唔覺香港真係好多靚女

不過我一個都識唔到
得個望字

醜女都識唔到是否可悲

圖呢

因為係國際城市(好似係)

好多都係港女

你.......都係省d啦

起碼要正常樣啦

圖？

10

好心你地落街望下啦

9

樓主未去過大陸台灣韓國？

去過晒 一般貨色

中環 鬼妹

放工時間ol姐姐

性格扣分扣到負分